九巴司機

多咗好多好後生
吋 look, mk, 好潮
手車好快，同隔離D貴車鬥快，鬥cut，唔會讓
好易有意外

冇問題嫁，唔出事咪得

手車好 辣
今日坐架巴士同架 Benz跑鬥 cut
最後 cut嬴左
benz跑要勁扭急停
巴士仔唔會客氣

咁又唔好睇樣就標籤人 之前都有個司機都係講哂粗口但係幫呀婆

重油重brake 成車開追悼會咁